投資美股之後 出現以下症狀

1. weekend /休巿日好撚辛苦, 好似道友無晒白粉咁
2. 16:00後 (冬令時間17:00) 鬼打咁精神 睇盤前
3. 長期mon 巿, 追post, 睇新聞
4. 睡眠質素變差
5. 多咗個契媽(稱呼按arkk現價表現作變化)
6. 見到郭富城會諗起gel頭
7. 識咗好多出面無人聽得明嘅 金句：
#金庸酒仙
#飛巴線(由50%變成100%)
#來溶斷派對
#崩盤我有經驗

其實咩叫gel頭

高追

郭富城

可唔可以解下

1834633

1同2中撚哂
1真係好撚辛苦, 如果連埋法定假期, 真係想死

仲有沽升淚

淨係中5

割韮菜

美國假期先慘，香港假期都話去可去玩分下心，美國假期放咗工無咗人生意義咁

Gel頭收錢

疫情下放假唔出街
留係屋企無開巿仲空虛